保守估計中共起碼可以執政多200年

有我在 沒意外

功成不必在我

保守估計狫蚋-最遲今日內俾你條女打到入深圳人民醫院

禿驢都有女？

中國共產黨萬歲